有冇人覺得荒野行動呢隻翻版食雞而家整撚到成個交友Apps咁？

真心覺得呢隻game越嚟越on9 好地地一隻game無啦啦又整個相冊 又留言又讚好咁 之後又有個交友同關注 最濕鳩嘅係都唔知整個情侶模式做乜鳩...

同埋如果你女朋友係呢隻game度同第二個做情侶，連個名都同佢改左情侶名會有咩感受？你會唔會好介意定係覺得虛擬世界嘅嘢冇所謂啦？ btw 其實我好介意 但係佢又覺得冇乜嘢 我自己就覺得打機咪打機囉搞咁撚多野做乜撚野

你唔一齊玩？